我係358個人其中一個，我好迷惘

我已經好攰好迷惘，屋企人好擔心，係電視見到我。我知11號有機會係End game，但我真係好驚。有冇人可以話我知仲應唔應該出去🥴

同你一樣

琴日身邊好多都係學生...

有冇明燈😭

真心唔好

我都係學生

可以留比其他人 你做得夠多了

有人話再比人捉就真係會好大獲

有朋友食中胡椒，全身紅，我已經好好彩，得手中

我都係😭 個心好不安

你已經付出得夠多了, 休息下

咪撚出, 已經點鳩曬相, 又話會睇片, 之後隨時落charge

多謝巴打，真係好攰😭

洗定屎眼

Btw 你唔好再係連登用emoji.....

好認真考慮，身邊朋友都話一定要諗清楚

抖下定驚先

第一次開po，乜規矩都唔知，多謝提點

唔好出啦

再出你去民陣 泛民個邊做後盾
你都唔想就咁認輸

覺得仲可以承受到風險嘅就出
但見情況不利即跑即閃唔好猶豫

琴日個人好想走，但個心好想留低，之後就比人圍住

一樣俾人喺告士抄牌。
做後勤有冇得諗

對唔住救唔到你哋

自己諗下, 唔好鳩衝, 諗下值唔值得搏, 唔係個個都係天琦, 負刑責自己受唔受得起

香港抗爭又好焦土又好, 就算做都唔係短時間內搞得點。

有 有錢出錢有力出力

你無欠香港人d乜

咪被人認到, 最好自已屋企人都認唔出

出 唔好企最前

blackbloc

唔關你哋事 冇人想！

你已經使咗好多好多野了 從來抗爭都唔係只係一少部份人付出 接下黎幾日 由全香港人幫手接力 考慮下做補給之類既後排Position 再企前排太危險了

出去 但可以唔沖 做其他野

做後勤啦
唔好咁短時間再俾人抄牌
負責水呀個啲咁

應該做後排補給，我真係好想出一分力

可以出，做後勤
唔建議你去前線

後生仔 好多謝你嘅付出
不過你都要為你自己嘅未來著想
11/6乖乖地留喺屋企
唔好搞到屋企人又再擔心

巴打
做左就唔好怕
尤其是係你覺得岩既事
連岩既事都驚去做
咁同咸魚有咩分別

琴日坐係到個陣仲同個朋友講，我唔知點解唔驚，但無力感好大。原來係未識驚

可以係後排支援 一個不能少
當然你唔出都無人怪你 因為你已經做得比別人多

驚就唔好出
辛苦你了
你咁問得就算好想出都唔好做前線
加油

企後排

夠架啦 唔好出

唔好出
十二號一過 你地就係first blood 殺一儆百

冇錯。

咁講聽落去好似好自私, 但係抗爭可以當係為自己, 唔一定話係為d咩人, 因為你最終可能會因為發現你原本想幫嘅地方/人唔值得你幫, 而感到更失望同沮喪

辛苦你

抖抖先
睇情況，你已經付出左好多
好多謝你

影

你仆街啦

最嬲係我仲見到有同學話條條例無問題，我即刻屌完佢就block埋佢

唔好 唔值得 一定過硬 你阻唔到 襯後生 讀理科 移民走

take rest, we owe you.

對唔住 對唔住 對唔住

其實打欖球
除左係達陣區阻止敵方之外
仲可以係起點阻止對方走向達陣區既

出還出，唔好衝，唔好比人捉到，唔好比人影相。
捉到第二鑊，水洗都唔清。

休息下，辛苦晒

休息下，唔需要自責
孫中山革命失敗都係走佬，安全第一

+1
下次唔出都冇人有資格怪你

好多謝大家，原來連登真係有愛。我相信好多被抄牌嘅人都好迷惘，好多都係第一次，好希望你地見到呢個po，原來仲有好多人支持我地。6.11大家加油！

多謝你巴打 星期三見

你做得已經夠多，休息一下。

屌你老母啦

無所謂啦，你都預左

當日留意吓周圍情報
有好多唔危險嘅後勤工作都要人

唔好 最多只做support

再俾人點相好大獲架.. 返去抖下先

多謝你！
抖下先
將來有機會再出力

錯在香港人唔夠血性

屌 我想像到你講呢句既語氣

Sorry off topic

你有將來 係屋企啦

依家冷靜
點都好，做定最壞打算，舖定條後路先
等陣做左first blood就乜都做唔倒
然後再諗其他野吧

做你認為啱既事，你已經付出左無論如何都唔需要內疚

預你老母

暴動
坐十年左右
下世小心啲

琴日我係現場，保護唔到你，對唔住

btw
多謝你

垃圾00後

留喺連登不斷update有用資訊都夠
絕對幫到手！

琴日俾班犬圍住嗰下
已經擔心緊後續活動可以擔任咩
屋企人又好擔心 唔希望好似今次咁留到最後
但唔留咁夜又唔知自己可以幫手做咩

有邊個真係夠膽衝呀, 你以為幾百個真係好撚把炮呀, 差佬今次佈防唔知星期三有料到呀?on9!

辛苦哂你喇
唔好出 休息下

認真，做後勤唔

辛苦您了
你驚的話可以唔好出,你已經為大家付出夠多的了.
你有心的話,可以考慮喺合法嘅地方做搬運物資嘅工作.

大家6.11都要小心

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

你已經完成作為柴薪嘅責任，去燃亮抗爭嘅火種
辛苦了，休息下

如果真係好想出
你地去現場做支援幫手沖洗分派物資個啲
大家各司其職都可以幫到件事
就算出黎淨係企同坐幫手塞住都係出一分力

你已經做得夠多㗎啦再被人捉唔知會點
巴打不妨幫下物資、急救組。
保重。

send email 去唔同國家大使館問下
唔好諗坐幾年，香港唔值得你犧牲

辛苦了
多謝你

手足辛苦晒 你地既努力我地全部都看在眼裡
之後就交俾我地啦
你如果想繼續幫手既話可以考慮下送物資啊幫手召集人手啊咁 唔好再衝了

唔好burn out 自己，實有下次需要你嘅時刻

有啲零零後真係冇撚得救

辛苦你 respect 多謝你付出 你想可以做backup幫下其他 休息下 冷靜下

掉曬d衫佢
清電話

巴打要支持住

Same 由尋晚迷茫到依家...

失敗主義，勿理

辛苦你。respect !

多謝巴打 到晚辛苦你

開名啦

block

訓唔安，食唔落..

大家都係咁迷惘
利申其中一人

已經做得好好 11號晚可以照出
不過唔希望你地衝啦
留係中後段通風報信又好點都好

你地琴日無白費到
係有好多人比你地感染到而11 12會行出黎企前線
係你地帶左信念比我地香港

同路
11，12我唔會出啦
唔想屋企人被影響

仲會送中。

癡線
走佬乃抗爭常事

可唔可以講下流程，搵咩人幫手，啲律師熱線有無用，等其他人有心理準備

頂住呀大家！

唔需要迷茫
抗爭從來都係要分工合作
樓主定係其他被捕朋友
下一步退做後援都無人會怪你地
大家都一齊加油 唔好灰心！

歷史會證明你地嘅付出係有意義嘅

辛苦晒，多謝你哋呀。
留得青山在，那怕無柴燒。

我係舊警署個邊

屋企人第一次由心支持我去遊行 之前我去左唔知

結果就俾狗圍 屌到我上天

但我都決定左12號早一定會出返黎 當然有能力既巴絲11號晚幫手出左先

已經有班唔關心政治既人唔會出

有班見到我地咁而唔敢出

我地比d狗咁玩法 12號唔出尋晚既事就徒勞無功了

呢一兩日 用自己既經歷去感動身邊每一個人出黎

當然尋日有份比人點相既巴絲 儘量換哂完全唔一樣既衣束 唔好行太出廢事俾人再拉多一次

辛苦哂你地

可以考慮買機票去德國

你被人抄咗牌一定會秋後算帳㗎喎，咁你仲驚乜？

唔好
你做得夠了

可以出去
但千其唔好衝
做back up 幫人洗傷口 救下人
已經好足夠了

聽日幫手補給最須要帶乜？去邊個位？

死口唔認尋晚有暴力行為

未必告得入

出去唔係唔得
但係今次一定要走
再唔係就咪做前線
做後盾

真心 做後勤就得

唉巴打你已經做得比我哋多
你可以試下叫其他親威朋友出嚟
係安全位置補充下物資
勿再上前線

係連登呃鳩人出嚟班左膠
就係最快準時散水
講好不散， 連1%都無留係立法會

光環左膠拎， 流血義士受

認真，番去諗下自己個前途先
再出就唔建議啦，再周到既話真係玩完
諗埋後備方案，EG去第二度讀書/讀完順便移民
裝備好自己 第時就算再參加D社會運動比人捉到既話，起碼唔會比人一鋪清袋

我係遊行完就走左既人
都覺得好失落好無方向
我好想為件事岀一分力
但我認我會淆
我相信好多人都係咁 好嬲好嬲
但始終好怕去踏岀一步去抗爭
但12號我一定會岀黎
好多謝你既付岀
共勉之

巴打加油啦
反正抄咗牌，佢已經有哂你資料
要告都無辦法，但之後一定要做後勤
唔可以再俾佢抄多次
抗爭係漫漫長路，你仲後生

Btw，有時俾警抄咗牌都唔一定告
之前好多參與社運嘅人都係咁，even落埋口供都無告

巴打付出已經夠多
呢幾日諗下下一步點做 如果落charge 點做 起碼知點行落去
政治疪護？搵律師？
我雖然咩都唔識 比唔到咩建議你 但多謝你付出

抖下
我地會接力

英雄

出啦 企後少少就得

如果你仲想出的話就出
不過唔好衝最前，唔好畀人捉多次

再拉就有機會還柙到上庭 除非踢保啦
唔洗再放自己係風險上面喇 你已經做左好多野

謝謝你，你休息下啦，我地出

佢講得岩喎
點解要出手？
大家企係到靜坐等人一個個抬走仲好⋯⋯
一出手就係錯啦
上次又係咁

我唔係358個人其中一個，但我亦在場
我好明白你地既難處
都會體諒你地
我淨係想講辛苦晒你地
黎緊交俾我地啦
對唔住同多謝你地呀

出

你唔識戴口罩 帶黑超？？咁都仲有人認到你咩

驚即係話你個心態未準備好，你已經做左好多嘢，唔好出去。

加入和理非嗰班啦，各有各做，都有價值

想出就出，但唔好企咁前，最前交俾我地

9up 啊？你有坐

唔好啊 經過雨革同尋晚睇化左 香港人唔值得你為左他們犧牲

以下講嘅唔係想分化
尋晚個個話不散 到最後我地退去告士打道
從記者口中先知我地已經係港島最後一堆示威者
嗰下個心好酸好酸啊你地知唔知
眼望四周嘅人個個好後生 今日出黎有汗有血
唔係出黎打卡就走 係真係想抗爭
12號你地可唔可以出黎幫幫手 真係做啲嘢出黎睇下啊
今日射左波落樓下食飯 個社會好似乜事都無發生過咁
我地尋晚做嘅嘢 換黎左乜野
或者我地真係不知地厚天高
但我地當初嘅心 都係好真誠 好確實地係為左香港好
我地同防暴打遊擊 唔係玩捉依因 我地都好驚好驚
如果再無人企出黎 就真係乜都無㗎啦
大家要加油啊

自己衝量風險
worst case到坐監可唔可以承受
唔得就唔出
BTW你已經做咗好多
多謝你

呢幾日好好孝順雙親😞🥴

巴打休息一下啦 唔好再出
多謝曬你嘅付出共勉之

巴打唸下以後歷史會寫住358名抗爭烈士

我堅唔信

真心 唔好岀
唔係搏唔搏既問題
係你已經負岀左

留得青山在
以後香港仲需要你 加油

唔出去都唔需要怪自己
因爲你已經付出好多了

多謝你嘅付出
我係尋晚告士打道畀黑警禁錮抄牌嘅其中一個，聽晚我會照出嚟但會企返後面搵後勤野做，建立你如果仲堅持出嚟嘅話，都一樣企返後d，行動派嘅拉一個就少一個

決定唔出嘅話做鍵盤戰士一樣幫到手

付出

巴打 唔好帶住迷茫上戰場
如果你狀況唔好
真心留係屋企!
多謝你既付出

唔好出啦
唔值得為香港犧牲
而家香港人都係諗住大難臨頭各自飛
走得既就走
佢地唔值得你救

巴打抄左身份證

同你一樣畀人圍
怕閪咩冇案底
要告就告左啦
2014都試過啦
無事

巴打咪撚理佢，我信你！
感謝你為香港嘅付出，你在囚果陣寫出嚟嘅公開信我有睇哂

中咗伏嘅，留定資料畀星火/相熟律師先
唔係想嚇你哋，但班警狗肯定遲啲會捉啲嚟祭旗
搵信得過嘅朋友定期報平安，咁出咗事都可以好快搵到律師去救你
得閒熟讀被捕需知

仲有屋企有咩唔吉利嘅嘢都快啲處理，警狗連一本民族論都會拎嚟做證據
check埋電腦/電話有冇敏感嘢

有屋企人撐真係差好遠
你可以拋開所有野去同班狗搏鬥
我相信樓主既心理包袱來源都係屋企人

係啦係啦
知你叻啦
整埋容你老母都唔認得你啦

thx細佬文筆唔算精湛，但求比到希望大家

如果你係保釋出黎既 我建議你唔好再做沖果個 因為保釋期間比人再捉到可以比黑警拘留到上庭大約半年至一年 （唔理有冇罪）
所以呢d野既就交比其他唔係保釋既人比較好

已被抄名嘅兄弟
休息下
仲有好多無名氏會頂上

驚就唔好去，去就唔好驚，完！最緊要知道自己條底線起邊⋯

我都被摘名
嗰陣被圍好勇敢咁面對
但瞓醒覺消化件事之後就好擔心

聽晚我唔打算出嚟避一避，對唔住
各位加油

我終於有睡意啦 訓陣先 大家加油

尋日有份俾人抄牌，我情況許可下apply first aid係咪最安全？見到咁多同路人好想盡自己能力去幫

利申：nursing student

多謝你

做不在場證據

你地已經頂左一次 香港人唔係仲要班學生幫你地頂哂然後自己安安心心返工呀嘛？
你地11唔出黎冇人會怪你地

你已經做得好好 其他野交比我地

讀nursing緊係做first aid啦靠你地救人

巴打我都係
琴晚8點幾行到金鐘見前面封路 無得再行
啲人又開始散
加上一齊行既幾位朋友都話攰肚餓想走
我果陣好迷惘唔知應唔應該留
就跟朋友走左
走左之後睇返直播好內疚好慚愧
明明行完成日遊行無食野應該餓到仆街
但我完全無胃口食

果陣無力感好重
唔知自己可以做啲咩
自問係懦夫
未有心理準備無guts同義士一齊前排同警察對峙

但之後見到政府反應
我11晚一定會出 前排又好後勤又好
12號就算跟開既project有meeting要去我都預左射波

係香港生活廿幾年
唔想見到自己深愛既地方毀於一旦

希望11號晚 12號朝都見到大家

有無巴絲願意好似上次咁 一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟

Respect

你為香港付出夠了
在家休息
我出埋你個份力

唔好出 你地已經犧牲咗好多

You will never walk alone

班廢老鍵盤戰士去曬邊

行動派需要建立發言組織！

唔好
真心 辛苦你地

多謝你，留有用之身，日後再努力，唔好再出黎了

唔係個個都可以唔驚坐而衝既
有支持 有做野就得,尋日好少人有勇氣衝,而且尋日都冇組織
利申:唔敢做衝個堆

同問

skr

身邊一啲以前對政治不聞不問既朋友 已經請咗12號假 決定聽晚周旋到底 真係諗唔到有咩理由唔出

黑警死全家

你班細路咪再衝出嚟
呢啲嘢由我地啲大人做
你地既未來由我地守護！

大家記住
警察會係你人少時暴力清場

有咩事叫救人 同埋叫記者
冇記者又冇人隨時俾人亂棍

你地仲細，趁依家讀好d書做個有政權既人
將來先到你地守護啦

搬鐵馬又好
佔路又好
唔一定走最前去衝
但係聽晚後晚一定要去幫手
你應該係告士打路走唔切被人包抄嗰班人
聽晚打醒精神 邊邊多人跟邊邊
聽下身邊人嘅指示
有時有啲人會響後面搵路 聽佢地講就會容易啲走
走得甩 就代表仲有機會返
只要唔好行咁前俾人點相就唔會有事
我知你會好驚 但係尋日就係因為唔夠人又走散哂
想返去救你地都唔得 佔路又做唔到
如果聽日都係咁
其實我地係無進步過 同民陣散步其實冇咩分別
我只係希望聽日會有多啲人過夜
因為集會嘅力量比遊行大
哪怕只有尋日遊行人數嘅百分一
已經夠我地佔哂幾條大街
如果你走咗
我地就只能夠硬食
因為我從來都冇諗過唔去
希望你都係

你地琴晚已經做得好好 呢排無咩就唔好理其他野 等返1年過左冷河先

其實唔洗驚 你唔係企頭排對恃根本冇可能拉到你
你企後排幫手買下水買下野食人走你走 記住跟人行

多謝你同你朋友的付出

一樣 想出又怕

我唔係灣仔個358人 但3點幾走個陣都比警察逗到 都抄咗名同搜袋 唔知佢隨身cam有無開 有就應該影到樣 我都唔知聽日同後日點好迷惘

我哋欠咗你....

睇完好能安

推

第一樣野要學嘅 就係睇幾時走佬 同埋走去邊度
你嘅目的唔係要同黑警打交 而係拖到佢不能有效執法 累到死狗咁款
所以衝嗰啲其實要見好就收 玩完去第二度再玩過 咁先玩得長久

自己諗吧，最緊要理智，唔好比熱血沖昏

同埋，出黎唔一定做衝果個啫 🤔

唔會有案底㗎 怕什麼

辛苦哂
萬事小心

我朋友都係其中一個...之前仲買左8月火車飛去西藏 而家唔知去唔去好

去，由你成為358開始，你點都比黑警攪

出一定要出
訓飽少少先出
跑得快D

申請難民

你自己有冇覺悟先

中二病

唔好

我都358之一
我唔會理我一定會繼續係前線
呢件事一黎為自己
二黎為將來先係最重要

尋晚潛撚曬
先閘低你個名, 聽日記得現場連自己ID影相放上嚟證明
如果唔係我狙撚死你

愛自己將來海外抗爭
好過12號乜都做唔到就坐監
尋晚你已經比其餘嗰一百萬人勇敢
加油

唔好去
一去無回頭
世界咁多地方
一定唔好去中國

多謝你嘅付出

同感 留係告士打道 直至被狗開車過黎包圍我地
我認我係懦夫 無留守到最後 走左入去酒巴街果邊走左
係車到睇直播 見到成班義士比人包圍係警署 個心真係好唔舒服
仲要今日出去 見個個人都好似冇事發生過
照常生活咁樣 其實真係好心灰意冷
不過11號我都會照出
因為呢個係保住屬於我地既香港最後機會
各位聽日見

冇咩可以為你做到……但加油

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

唔好去 真心！

黃左就算啦，後勤跑法律都要人

老實講對住呢個香港呢個社會
朋友你已經盡左力，有咩事都係你自己承擔
有起事上黎跟本就唔會有隊友
假如你係一張白紙，在對社會既體驗你得到你既一次好經驗
香港不值得你再博落去
今次同928唔同，冇人再會保學生
香港激進份子，老去既老去，被拉既被拉
一個年近40有家庭冇能力離開香港既我
年輕人努力讀書想辦法令自己及家人離開香港生活
無謂斷送自己前途比香港
年輕人，香港欠你們的
謝謝你們

我喺海富都比人抄左牌 仲見到唔少人有呢個情況
喺立法會行出黎又帶哂口罩難啲話係行街

你仆街啦你

加返密先
請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

你做得夠多啦

巴打，其實你做得無錯， 留得青山在， 其實now已經喺直播提晒水， 叫告士打道啲義士好似你咁走入內街..... 有時唔係吓吓要硬碰

怕條撚咩 ！

短期內和理非，休息一下

琴晚嗰幾個鐘你地一定好難受，被圍困，又唔知死黑警下一步會做乜，只可以坐係地下等。

如果真係承受唔到風險就去靜坐下算，相信當日會有政黨搞和平集會。明白你地已經付出左好多，我真係知道你地真心係為香港好。

maskman

多謝你為香港嘅付出，我們欠你的。

已盡力，唔使太自責，休息下。就算出，都唔好有大動作喇。

琴晚駱克道走待甩 聽晚仲去唔去好

你又知我無衝無比人拉？
你邊位點解要證明比你睇
我去係為香港，唔係打卡比人知我去左

當時我係現場 其實根本無記者提水 情況緊急亦睇唔到手機

有段時間係真空期 我地不斷將防線拉後 因為前面防暴不斷推埋黎

好老實一開始係衝突係立法會大樓衝個d義士都傷哂 有d都走左 之後我地都係不斷俾狗推防線 不斷後退 衝突都無乜

我地係馬路 防暴係入境事務大樓個邊排哂 推埋我地去第二邊

只可以講有幸遇到提水既記者好好 但大部份既都係由得你死 影完再比狗

11 12號加油

個個都咁講
That's why 尋晚連影都冇
香港人真係好撚精

我好想喊 尋日乜都做唔到改變唔到
4點幾就頂唔到走咗 好內疚
我好驚 唔知點好

Same as you
打算做哨兵

唔知樓主仲係唔係度，我上面番說話都係同琴晚有份留守既朋友講既。好多謝你地既付出，亦都好對唔住結果並唔係我地想見到既咁。

明白你地心入面有好多擔憂，如果承受唔到風險就去啲安全既集會聲援，知道你地已經做左好多，多謝你地。

做後援啦
你唔去都唔甘心啦right?

可以去
但如果D人衝就唔好跟啦

唔好再出去，因為你極大機會被港共政權喺日後檢控，到時可能告你幾條，你再出去又畀佢哋捉住，只會多幾條上身，所以留喺屋企吧。

對唔住...
如果嚟嚟去去都係得呢班人，而一百萬香港人入面都無更多人為自己嘅訴求努力嘅，咁就由得佢通過啦

真係好對唔住
唔應該要咁後生嘅你哋受

你哋付出夠多
輪到我哋上場
如果過兩日都無乜人
更加無謂為咗呢啲人奮鬥

唔好再衝喇
你已經做得好好

推
第一條片幾好睇 當紀錄片睇係唔錯 但唔好學

會影低埋身份證？

有時見到呢啲係好灰。自己打生打死，班仆街仲唱反調。

不過諗返做既野係正確既，唔會因為啲港豬講咩而改變！

多謝你，仍想出力就做後勤，記得永遠大後方

琴晚睇直播見到你地咁既情況，諗起如果自己切身處地會有幾恐懼，都眼濕濕。

講開又講，最仆街係而家抄曬最有心嗰幾百人牌，心理影響大到仆街，星期三都唔知仲有冇咩行動。

多謝你兄弟,11號休息一下

真

唔洗
我信
出面抗爭果班好多都係連登人

我都係其中一個
宜家都諗緊出唔出

未撚見過雨革魚革光復，仲戇撚鳩鳩咁以為死黑警係好人

去跟民陣果啲鳩坐做下人海既一部份,口罩哩啲明啦,衝就唔好啦,你地已經付出太多

做first aid唔係唔好
但班9打人拉人祭旗都無分你我
今次無大台 無官方救護隊無人照 同2014有d唔同
保命要緊

明白，驚唔知啲警察幾時搵上門。
如果可以就搵啲信得過既朋友傾下。

基本過欄技巧

想問唔告已經無手尾要跟？

致敬，係香港人有負於你地班後生仔

做後援、聲援既角色，有其他幫到手既地方，不一定要係前線。

自己決定啦，有條件就留耐啲，無條件就諗下先，但一過咗香港就玩完，到時無得後悔

1句對不起 = 1張贖罪券
1 Apology = 1 Indulgence

琴晚咁多直播拍曬片，除非當時全程戴口罩，否則好難走得甩。

我已經去左一轉狗屋 但1112都想幫手 有咩途徑?

你可以休息啦，如果香港人仲要你呢d細路出黎頂就真係狗都不如

可唔可以學術討論下或者講下發夢果陣你見到啲咩

我都好淆。
早幾年有去光復，但而家人大左，抗爭成本大左，真係會怕。

如果尋晚再多人再亂多少少 就會被定為暴動
到時唔係非法集結坐幾個月咁簡單

今朝睇新聞，雖然戴曬口罩，但一睇就知好多都係20出頭既後生仔，覺得好心up

預左會收負評，但係真心，年輕人，如果你讀到下書，家庭和睦，真係唔值得咁做

如果抗命成功，所有義士都唔會係罪犯

終於識驚？精人出口，笨人出手。應該好多犯法商人，大陸貪官多謝你

感謝你的付出

明白的，唔洗對唔住，其他人都會接力。

今日搭車返工都好似聽到耳邊有警車聲咁，合埋眼又會見返琴晚好多差佬啲畫面。

唔衝唔緊要，最緊要唔好督灰或者提供物資都可以。係自己附近藥房買啲生理鹽水，留意到琴晚有啲手足仲用緊水沖胡椒。

有經驗既人可以提多啲身邊人點處理呢啲傷勢。

琴晚先有人暗角打鑊。

要出就唔好係前線
同睇時機自己走人

你要記住你既目的係唔被捕

心理壓力真係好大，琴日點左相，再拉真係仆街。

唔上前線
都可以有其他野做

真係怕既話就去跟啲政黨靜坐，勢色唔對就閃。

記得要深思熟慮
如果接受唔到個後果就唔好做

做後援啦，再拉到真係好大鑊。唔知啲黑警會點玩野屈大家。

唔好出
我頂你個位

好對你地唔住
除左捐錢同講聲加油
我真係唔知仲可以點

想知抄咗id 係咪 已經即時返唔到大陸or 澳門？

琴晚見到好多人都有碌連登

求下你唔好去 你已經做左好多香港人都唔敢做嘅事 係我地欠左你地 受小弟一拜 唔好再賠上自己嘅一切

咁大個人自己決定啦
仲細咩

11號晚到我喱啲9號無出到黎既人撐住，你休息下

我都係
劣晒 唔敢再出
真係無勇氣

到時會出嚟睇，到時我交畀自己個心決定算

明白，跟政黨坐，做大個聲勢都好。

義士一個都嫌多
唔想你比人拉
留比其他人啦
隨時12號之後一拉就番大陸嫁喇

諗住去做後勤
幫得就幫

唔好俾人拉
唔好用八達通
麻煩跟足食放題指引

其餘嘅事一切隨心

多謝你 你嘅犧牲足夠了

俾佢mark咗wanted就唔可以再出
佢會點你相，一個非法集結罪已經拉得你

有晒片點晒相走唔甩 小心抽後算賬

辛苦師兄 係告士打道成功撤退 冇被捉 聽晚出唔出好？

俾差佬抄咗牌嘅, 好好休息下, 或者做下後勤(總之避開差佬)

記住 香港並唔係一個法治社會

港幣換美元

🤣🤣

passport ready

問十個有九個都話個reocrd抹唔甩，唉好大壓力

驚就唔好出
出就唔好驚

進可攻退可守 當無人就要識得退呀巴打

巴打唔好衝啦,留返條後路俾自己,你重有未來啊

辛苦哂，好好休息呀

大家咁樣打擊士氣，重邊撚到有人出

我比d大學生叫翻屋企先，話夜晚交比佢地
feel到好團結

俾人點咗相就唔好再出啦
你地已經做咗好多嘢辛苦曬

當你今日比人打, 但你知你聽日會死, 你會唔會反抗

你咁後生
爸爸媽媽關心你好正常

自己小心d

如果我係你父母，我可能唔比你出街

可能過多十幾年，你可以同老婆仔女一x出嚟

我係你阿爸都會proud

不過自己要小心

有哂planning, 因為trade war last 好耐

嚟m點算好

求絲打教我止痛

真心，要去都唔好企最前，出席打氣處理下物資就好了。

感謝你嘅勇氣

你問我嘅 我會答你唔好出 因為你已經做得夠多 而且比狗點左相 好危險而且你仲好後生

但如果你真係想出嘅 我會建議你留係後排 唔好企咁前 你要冒嘅風險比其他人再高

對唔住我個一晚救唔到你地三百幾人 我都係好彩先冇比速龍捉到 對唔住

係，我都唔建議出嚟

因為外資做緊嘢

唔洗迷惘，新疆集中營嘅人超過二百萬。

遊過行，反對過政府嘅港豬應該都唔過二百萬，蚛蟈絕對有曬經驗管理二百萬人嘅集中營，港豬都只會係遲你幾年入集中營過世。

集中營二百萬嘅新疆人真係個個行過出嚟反支那咩，雖然好多新疆人好勇武，又炸過天安門，又周圍斬大陸豬，日日都炸公安局，炸警車，去到連買沙糖都要實名登記，莫過話鐵器。

好多都只係只係出過聲，或者係無端端就俾捉入集中營。
港豬其實有曬資格申請政府難民，係極權管治下，就算8964天安門嘅學生無講過打倒共產黨，無話共匪落台，要求結束一黨專政，中共都殺曬啲學生。

更何年年集會，上街嘅港豬，打倒共匪嘅又有，串習帝嘅又有，結束一黨專政這句口號已經係顛覆國家

放心港豬只不過係遲你幾年入集中營

把打真係唔好出

你睇我名都知係x中

唔好出,20幾號先再唸

中美起碼打幾十年

大家加油呀！我已經做唔到啲咩，比左錢出去叫人幫手買物資，盡左最後嘅努力了。大家頂住！

有時間嘅就出啦。

但保命為上，你擔心嘅就唔好行咁前，多個人，就多份力。出到去起碼幫同行者壯膽，唔係個個都咁大膽架

港版《辛德勒的名單》

1939年德國發起了猶太大移民。那時二戰剛剛打響，克拉科夫周圍的波蘭猶太人被要求到克拉科夫集中。同時，來自摩拉維亞的奧斯卡·辛德勒以一個德國商人的身份，來到這個城市，以求發戰爭財。辛德勒是納粹黨黨員，經常對德意志國防軍和黨衛隊的官員大筆大筆地進行賄賂，以便獲得更多的採購權。辛德勒在軍方的贊助下開辦起軍用餐具廠。他自己並不太了解如何經營企業，但後來他遇到了合伙人伊薩克·斯特恩。此人是克拉科夫猶太委員會的官員，熟悉猶太人商人圈子，與該區的黑市有聯繫。猶太商人借給辛德勒辦廠的資金，但只要求獲得較小部分的回報分成。工廠開辦後，辛德勒負責去取悅納粹黨，獲得了「Herr Direktor」的頭銜，斯特恩則負責處理一切管理事務。辛德勒以可以少給工錢為由招聘猶太波蘭人而不要一般波蘭人（其實所謂的「工錢」工人們一分拿不到，全部都要上交給黨衛隊）。辛德勒工廠里的工人可以走出猶太區。斯特恩費盡心思偽造文書，讓儘量多的人表面上看起來符合「對德國打仗有利」這一條件，獲得進入工廠的資格，免受殘害或被拉到集中營受苦。

隨後，黨衛隊中尉阿蒙·歌德來到克拉科夫，開始對新建的普拉佐集中營進行監管。集中營剛落成，他就開始對猶太區進行清算，發動大量部隊清理房屋，殺害任何反對或不合作的人，以及老人和弱者。辛德勒在山丘上和女友目睹了大屠殺的場面，深受影響。儘管如此，他仍然繼續通過斯特恩的賄賂取悅歌德，巴結黨衛隊。辛德勒通過賄賂歌德獲得批准，為工人建立子營的機會，以此保護他們不被胡亂殺害。隨著時間流逝，辛德勒開始著手斯特恩提出的拯救行動，儘可能多地保住工人的性命。戰爭不斷進行，歌德接到從柏林傳來的命令，要求他挖出並焚毀所有在克拉科夫被殺的猶太人的屍體，把剩下的猶太人（包括辛德勒工廠的工人）轉移到奧斯維辛集中營。

一開始，辛德勒打算的是帶著自己的錢財離開克拉科夫。然而，後來他放棄了這麼做，並勸說歌德准許他帶上工人回摩拉維亞的老家，不要對他們進行「最終解決」（此時，「最終解決」正在波蘭大舉開展）。歌德最終默許，但要辛德勒為每個工人付出高昂代價。辛德勒和斯特恩列印了一張工人的名單，上面的人都不會被送往奧斯維辛。

這份名單上的人，都是辛德勒所謂的「技術嫻熟」的工人的名字。對於普拉佐集中營里的人來說，自己的名字在不在這個名單上意味著生死之別。幾乎所有名單上的人後來都被安全轉移。然而，搭載婦女和孩子的那列火車意外地開到了奧斯維辛，車上的人被帶到傳言的「毒氣室」。但那只是虛驚一場，其實是澡堂，她們在裡面沖洗了身體，如釋重負。但第二天，這些人就被要求排好隊，開始接受約瑟夫·門格勒醫生的體檢。同時，辛德勒立即火速趕往奧斯維辛，用鑽石賄賂集中營的司令官，要求釋放那些婦女。然而，就在問題快要解決，婦女們搭上前往布林利茲的火車的時候，幾名黨衛隊軍官試圖扣留並阻止小孩離開。辛德勒告訴軍官們，他需要這些小孩纖細的手來擦亮炮彈的內側，沒有他們工廠無法生產。他最終說服了軍官，小孩們得以釋放。當婦女們到達布林利茲時，辛德勒制定了一些規定，對黨衛隊分配給工廠的看守人員進行嚴格管控，禁止他們進入生產區。他准許並鼓勵猶太人過安息日。為了讓工人得以存活，辛德勒花了大量的錢財賄賂納粹黨官員，並從其他工廠購買炮彈。工廠經營的七個月里，沒有生產過一顆能打的合格炮彈。後來，辛德勒在她妻子彌撒祭祀時，告訴她是他生命中唯一的女人，做出了他先前拒絕作出的讓步，妻子也到他工廠里開始幫忙。隨後，二戰歐洲戰場結束，德意志國防軍投降，辛德勒也耗盡了所有的積蓄。

儘管黨衛隊看守接到命令清算布林利茲的猶太人，辛德勒勸說這些士兵以人的身份而不是以殺人犯的身份回家。在他整理好行裝，和他的工人們道別時，工人們遞上一封為辛德勒辯解的信，以及一個用工人的金牙秘密打造的戒指，戒指上刻有塔木德里的一句話，「拯救一個人的性命，就是拯救整個世界」（Whoever saves one life saves the world entire）。辛德勒為此深深觸動，但同時感到莫大的羞愧。他覺得自己明明可以把金質黨徽賣了，把車賣了，甚至是省食儉用地生活，以賺取更多資金來救更多的人。他不停抽泣，不斷念叨他本來能救更多的人，最後泣不成聲地伏在斯特恩肩上，工人們紛紛圍上前抱住了他們的救命恩人。就連他在和妻子一同離開的時候，辛德勒也不停地在後悔，而人們默默尾隨辛德勒，目送著他直到盡頭。

辛德勒救下的猶太人在工廠大門外睡了一宿，被第二天的日光照醒。一位蘇聯士兵前來宣布猶太人已由紅軍解放，並給他們指向通往附近村莊的道路。隨後，這些猶太人順著指向的路去村莊尋找食物。

接下來的鏡頭描述了戰後發生的一些事情，比如歌德被絞死，辛德勒後來的發展等。這些鏡頭快速閃過後，電影回到了猶太人走向村莊的畫面。隨著畫面中人群並排朝向鏡頭走動，黑白漸漸變成了彩色，畫面中的猶太人也變成了活在當代的猶太人。這些人正走向辛德勒位於耶路撒冷的墳墓，這也是辛德勒想要安息的地方。電影結束的時候，展現了當年辛德勒工廠工人由他們的扮演者手拉手陪同在墓碑上放石頭的畫面。這是一種猶太傳統習俗，用於表達對逝者的恩謝。由於斯特恩在1969年就已經去世，班·金斯利由斯特恩的遺孀陪同。另外其中也包括了辛德勒的夫人愛蜜莉，影片最後的字幕中說道，該片公映時，仍存活的波蘭猶太人人數不足4000，而全世界的辛德勒猶太人和他們的後代總數加起來超過了6000。影片最後一幕中，連恩·尼遜（沒有露臉）在墓碑上放上一對玫瑰花，站在一旁，陷入深深的思緒。

影片結尾處打上了「謹以此片獻給六百萬遇難的猶太人」的字幕，畫面在猶太人墓碑做成的道路中漸漸變暗，直到全黑。

象徵意義
紅衣女孩
儘管這部電影大部分採用黑白拍攝，但片中出現了一段極其罕見的彩色片段——一名女童身上有鮮艷的紅色衣服。這個顏色第二次出現在後面運屍車中這個女童的屍體上。該角色和曾在克拉科夫生活過的Roma Ligocka不謀而合，她當年也穿著紅色衣服。不過，和片中小女孩的悲慘遭遇不同，這位Ligocka女士在大屠殺中倖存下來。電影公映之後，她把自己的故事寫成一本書，名為《紅衣女孩：回憶》。然而，史匹柏安排的這個場景本來是用來紀念Zelig Burkhut所講的一個故事中的人物的。Burkhut是普拉佐集中營的倖存者。在拍片前的採訪中，他給史匹柏講述了一個未滿四歲的女童被納粹軍人在他眼前被殘害的故事。他在接受《The Courier-Mail》採訪時形容這種經歷「會纏繞你一生都揮之不去」。

IGN網站評論員Andy Patrizio曾經表示，這個紅衣女童是用來表現辛德勒的改變。「……女童出現在那一堆堆即將被焚燒的屍體上時，辛德勒的表情顯而易見。就在幾分鐘前，他還對他的車被燒屍體產生的灰燼覆蓋感到不悅。」史匹柏本人對此的解釋是，他只是按照小說裡面的內容拍電影，他本人的理解如下：
當時，美國、俄羅斯、英國都清楚發生了大屠殺，但沒有一個國家做出反應。我們（美國）也沒有派出軍隊來阻止人們被迫朝向死亡前進，一場不可阻擋的朝向死亡的前進。這些紅色的血跡好比人們心中的雷達上最亮的點，這是如此顯而易見，但沒有一個人站出來想想辦法。這就是我為什麼我要把紅色帶進電影。

蠟燭
影片開頭一些猶太人在舉行安息日活動時，就出現了蠟燭。當片頭的彩色漸漸退去，燃燒的蠟燭漸漸熄滅，一縷青煙迸出燭芯，象徵著在奧斯維辛集中營被焚毀的屍體。片尾的蠟燭，則象徵著辛德勒善行所帶來的溫暖。對史匹柏本人來說，這代表「一抹色彩，代表著希望的一串光芒。」

無，你當係不了了之
正常拘捕後拉返差館會落口供
之後等收信
但尋晚告士打道只係抄咗牌就放走
當然唔排除佢之後會秋後算帳搵返你去差館
當年拉暴動拉咗好多人，最尾都唔係告哂

現階段你都無得擔心咁多
但下次就要企後啲做支援

諗諗下林奠有可能就算你11號佔立會佢都會另搵地方然後通過灰
戰友自行決定吧

連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

- 分享自 LIH

我都係其中一個 老實講
被捕嗰下真係好想喊 一黎真心驚 二黎手無寸鐵真係咩都做唔到
但一擰轉面 我身後一大班十幾歲 仲細過我 係睇得出灰心 但未死心
我知一喊就收皮 希望被捕嘅戰友大家好運

等比人告啦 你已經玩完 都唔出嚟做擋箭牌

I WILL FIGHT FOR US!!!!!PLEASE COME AND DON'T HESITATE!!!!
WE ALL GOT LOST. BUT WE NEVER GIVE UP AND TRY!!!

岀啦，反正登記左你都已經一世有記錄

你依架點都做唔到政府工架啦(唔信可以試下in)

再岀黎都無咩所謂

最緊要係唔好再比人拉到留案底

留左案底之後連普通公司都唔請

我都係其中一個, 第一次遇著呢啲情況,
尋晚我全晚都冇對抗過, 希望冇事掛

我就打算繼續出, 但唔會企咁前同留咁耐啦

如果你講真，我會叫你唔好，
留得青山在那怕無柴燒，
到時會有其他人頂上你個位

辛苦你了

我都係

等人接力
你已經承受好多了

琴日我發夢我係被人拉左，係咪之後應該休息下？

開始左既野而家放棄不可惜嗎？
除了一直前進，別無退路。

人可以迷網 但唔好放棄
你已經做咗好多
不過唔好俾位人入 香港仲好需要你
做後勤一樣可以發光發亮

做得幾多做幾多 唔上前線都可以做後勤
加油撐住

你能做，除左功成身退，有其他路行

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

唔好意思，阻大家小小

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

We are so proud of you

你去睇返14-16年嘅抗爭，嘗試一下去接觸當年直情已經奶野嘅前人，遠比你係連登就咁問得到更實際嘅意見，雨革，光復至魚革，其實好多參與者都可以由公開渠道接觸到。

驚，係依一刻幫你唔到，幫到你嘅係更實在支持及同行者。你驚乜？驚俾人拉去陪天琦？如果你係驚俾人拉，應該去接觸星火，星火嘅人唔係真係你俾人拉左先會理你，大把被捕者可以同你傾計。

你怕之後會俾港共搞你屋企人？咁你就更應該借依個機會加入同自己理念接近嘅組織，眾志，本民前，學獨聯，甚至熱狗都好，唔係警犬搞你屋企更加冇成本。

至於11/6出唔出，如果我係你會出，因為我已經有經驗，唔好再犯一樣嘅錯就好，你估吓初一咁大單，當日有幾多人俾人抄牌？不過，經驗之談，你就唔好再Keep裝備係屋企或帶上身，你赤條條一個漢子，行出街冇人吹得你漲。

總之唔好得個驚字，而係去解決驚個原因，驚係人之常情，但唔去解決唔去應對唔會令情況變得更好。以上都係我見過又覺得可行嘅辦法，你參考一下。

另，

抄左牌，依家你再做唔做野，其實犬方都可以就你果晚嘅事叉你非法集結，告唔告得入另計。如果你再出現會唔會成為目標人物？咁就要問你有冇挑過反黑嘅機，犬方就佢地會主動認人頭，其他狗係有記憶力亦唔需要佢地有記憶力。

現時香港處理反共份子係由O記負責，佢認定左你係，你就係，連自稱都唔需要。所以你12/6出唔出黎，前置風險其實有冇抄牌都一樣，有擔心就向相關組織查詢。

準備定 如果差佬揾你點算

不過358 人落charge
應該都好似魚蛋 果次咁拖返一年

請問其實根據咩理由要求相影
如果比人抄左牌、相左影會有咩後果？

利申：我係淆底

怯就輸一世

果個情況要你除褲都要除啦
根本無法律可言

抄咗牌 點咗相
差佬有你料
下次再塔你嗰陣就夠料落你charge
就算唔夠料charge都嚇到你唔敢再上到咁前
速龍隊咁癲所為嘅作用都係一樣 就係要你驚要你怕要你淆 次次見到速龍都嚇到掉頭走 而好明顯同一招試咗幾次都work

如果你有一反政府既決心 一通過就死硬 我會照去 同港共攬死

小心販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

呢啲獨醒撚就算啦，以為自己好撚醒

警方話保留起訴權利

永遠唔好覺得自己做錯
你係做緊一樣正確既事

611唔好出黎
等我地接力

變相即係睇完片就可以落charge

希望係, 因為拉一個少一個

企後面啦 出既話

拋到你驚拋到你怕
好似尋晚三百幾名義士咁嘅 佢未必會對你再做啲咩
但第時再俾狗拘捕就唔同講法
同埋穩陣起見尋晚啲衫褲鞋最好處理咗佢 至起碼都少幾樣物證

我都比人抄左
我本身係護士
不過聽日後日都會出黎

抗爭需要巴打呢類人才

唔好再標籤00後，嗰三百幾人有幾多個係00後，而你唔係00後又係咪300幾人入面其中一個？
利申：00後尋晚已被抄

［百人之一］走得太慢，只因站在最前；未能救走你地所有巴絲，抱歉

我會再出黎，因為我預左要承擔

各位加油 記住換icon，講廣傳

為何既

我大年紀過你很多，我想同你講句對不起

出還出 唔好企前線
再俾逗到就仆街

有巴打你咁講安心咗好多
雖然唔知611 612自己係咩角色
但兄弟爬山各自努力

團長就次次帶頭衝
香港大部份人只想人地衝完自己唔洗付出等攞著數
失敗左又可以講風涼說話

樓主，認真你比人抄左牌 出黎都唔好再衝咁前
比人告到入去坐你自己就同香港一齊end game
做後援啦

永遠唔好講
What happens in Wan Chai stays in Wan Chai

你依家又無被捕 有咩好怕。

老實講，唔出 唔代表你無事。

即係， 你改變唔到嘅。

611 出，你盡咗最後努力。 對得住所有人。

就算係網上講野 都唔敢講要叫人衝
因為自己都係唔衝
自己決定啦

但琴晚開頭無裝備個班差佬人數又少
個時都攻唔到
速龍黎增援個刻要走啦

聽閒告事打道有記者提你地要走俾差佬夾
你地屌返人轉頭
有時d位錯過咗就無得隔硬黎

直播聽到
係有

手足你地冇野輸
12號出嚟啦

358 個人回黨受審3,5,7年

我都俾人抄咗，但仲係學護
如果真係落charge係咪唔駛入HA

集中辯論投票

[公投]究竟幾時出嚟？

358個義士！如果你地怕比人日後被拘捕既，入一入黎，我可能搵到 脫罪 告唔入 既證據！！！！！

打算買水買鹽水買口罩去幫手 唔可以太前了

買完物資可以比邊個
第一次參與 0知識
想幫手出一分力

完 唔駛入

巴打我都係被捕嘅其中一位 即係你俾人拉嗰陣我都係你側邊 講真驚我都驚 唔好行咁前 當幫下手 正所謂人多好辦事 以自己安全行先咪冇問題囉 或者你聽朝先出去 日光日白喺中環行吓 野下餐唔會死嘅

我屌你老母 你老母俾三百隻狗屌都好少啫

一樣

無錯、好好休息，多謝你！

登記身份證定點 有咩需要幫忙 可留tg